冬冬是日劣飯晚餐

冬冬今日捐咗血 梗係食餐好嘅

食埋D辣殺,證明你D血都係特別CHEAP過人

加餸
牛油

脆弱雞翼

以為食返杯栗米仔就健康啲

食完先捐啦仆街

食豬紅啦

冬冬食雞

睇你條仆街日撚日食埋啲辣殺 都唔會抽時間去捐血啦 廢柴

想食粟米又關你事？

關你撚事呀？人如其名。仆街

死CHEAP精,話唔定有愛滋

點解我次次捐完血都頭暈，作嘔，面青幾日

因為藍色弘b流既血對身體冇益 捐晒去啦

你答緊D咩

有愛滋都捐唔到啦 俾啲常識ok？
cheap撚得過你 男人老狗係到罵街

渣

潛伏期無人知
幾十歲人自稱冬冬,死CHEAP雞

我鐘意叫乜就叫乜 關你撚事？
你生椰菜花呀on9

我鍾意屌柒你就屌柒你,關冬冬你咩事

男人老狗玩追擊 無聊

冬冬你仲未值得我狙擊

好煩呀你